【人情冷暖】皇家馬德里球迷吹水區（109）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)

MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

終於有人開

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里 0 - 3

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里 [/b] 0 - 3

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包

29/04 --:-- 皇家馬德里 對 雷加利斯

on9 post

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

寶貝

Oh my love my darling

買沙拿

曼城惺咁渣ga

哥狗

on9樓主on9 topic

收啦又針對98

support

哥狗套9猜不嬲俾防反克
猁入4強咪幾好
寧願對猁都好過鏝

高普打強隊勁到仆街

不嬲對事唔對人

痴撚線架咩 利記今日成隊攻防都好撚癲

如果我地-6入四強 唔想打佢地

成隊鏝波又猜唔到搶又搶唔返 仲要出個唔知咩陣得一邊翼
換走廢奴換返丁力出嚟兩翼落底仲好啦 前面成班矮仔仲係咁斬

倒掛放Po頭

打拜好似暫時睇最好

開隊羅馬黎

下年下年 大概可以

羅馬過到疤狗 我乜都得

現實=疤 比人格食格

帶皇區手腳食米g連燒鵝

唉 但要同利雲子決戰

只要俾迪羅斯射多幾球
大炒疤狗冇難度

猁食撚左春藥呀？勁撚到

返大陸叫g連燒鵝

想睇占剷草多啲

咁就精彩啦

如果今場鏝入到1球都仲叫有希望
你地回家幫手安慰下on99王吧

有冇巴打有睇疤 做乜og

疤一定唔會對到
多數對拜/猁

笑鳩綠豆就有份

THIS CHING好燈

2:0

你有份搞到佢唔返黎

其實咩事? 果陣好少上黎

2邊都3:0

鏝做咩撚野 食完個飯就搞成咁

邊個話買個廢龍

光碘仔卡路士睇利VS曼睇到頭曬寒

光碘仔

睇黎準備被疤456了

疤今年三冠王了

我地未入四強架屌 唔想柒

估唔到拜上上簽 竟然贏得最辛苦
琴日唔係有d運仔 分分鐘輸鳩埋

老西打羅馬我會買老西

得罪講句 羅馬先係最撚廢

之前見到有隻鏝成日jer9垃圾皇

我唔知 我淨係知有個光頭仔好鐘意

教拜又係輸防反 教曼又係輸防反 世界第一哥師

由佢連續三年輸比西甲已經覺得佢on9

拎幾億買後衛留返係英超屈人機算啦

呀唔記得左利狗都係英超隊

小氣的尻白

反哥先鋒

成鳩日吹到傳控有幾好睇幾好睇 11射0中又真係幾好睇

米路真係好鍾意鳩跳

可唔可以試下買沙拿
冇小花整個偽小花配牙朗都好正

呢球係youtube炸裂左
痴撚線,成幾版youtube都係特別篇黎
有個整左唔同電視版本,評術員點鳩叫

on撚9

點解
唔通因為樣衰

要高普好過要salah

高普成世二奶命
光頭佬佛系命
不了

禾之前都話買沙拿好過世三

呢球係靚
但我覺得當年朗尼個球係連姿勢都好撚完美

但肥仔個球未係最正宗倒掛
有車身窩利成份
牙朗呢球係勞比度叔叔

獌狗仲講緊NANI紅牌係黑哨

世三不了
沙拿come啦

Lm

49000=on撚9

沙拿不了
Kane come啦

利雲 沙拿不了
Welcome Hazard, Dybala and Kane

猩猩灰到見到朗球世界波都無反應

有冇片

同其他人勁大對比 機師真皇

屌 塊面閪到

正常都閪面
上場咁好態 今場大戰都唔出佢

唔通真係會疤皇決賽
咁樣輸畀疤好撚傷架喎

🤦🏿‍♂️

抬唔起頭做人

是但一隊輸都至少畀人抽十年水

入撚左四強先講啦

無計 疤狗今年咁好運
希望佢地對痢

最域反cap

覺得痢贏疤機會>鏝贏疤

疤話最想對皇
皇係佢地既私家雞

之前又對佢咁好耐性
而家好啦唔傷啦
有態又唔出

駁唔到

好想馬爻但珍系馬爻吾刀.......

原來呢個係1:0果球
朗球世界波見到佢有交戲
閪住面咁拍手

出左佢就唔會出伊斯高

岩
不過而家辛機都排先過佢

Benshitma out!

之前朗無態仲有需要用佢掛
打完psg 朗又有番態 機師/辛又夠用

Bale

你個名中曬

其實想講bale只係復出頭嗰幾場有態
近期辛機真係好過佢
佢反而成日隱形

公投牙禿
正評=stay
負評=out

大家都知道賓狗一定stay
所以out猩猩100%

光頭老打下體會唔會夠薑全隊轉換留力打歐聯呢
雖然已經三球在手 但西甲已經冇需要爭

光頭：爭啖氣

機師都ok
但辛仔都係一場有表現一場隱形咁喎

一定唔會全輪換 最多6,70分鐘換走主力

巴爾正選
然後次回合對祖繼續後備

out
不過唔係因為佢廢
係想佢搵到一個適合而家嘅佢嘅球隊

bald=屁馬 但唔敢表現出黎

9估

猩 朗 辛
高 米 腳
馬 拉 華 拉
拿華斯

鏝城算係咁
講真冇諗過佢入八強
今年又有聯賽冠軍
咁啱tune好隊波
幾好㗎啦

見到前場冇賓已經冇參考價值

打利物浦出猩猩我覺得唔錯
但祖記真係唔適合打正選
不過嬴到3:0都冇得出係慘

咁樣輸比猁三粒又好似真係柒咗些少

洗左幾億喎 傳控大師哥帥喎 4強要求唔高下嘛
同埋佢宜家唔係輸一球半球 講緊11射0中呀

比還比咪拎條傻閪黎比啦

但如果賣禿會買夏世三
我真係情願睇牙辛

本身想睇鏝對皇巴拜祖 睇下有無吹大左

等睇大聖聯賽對馬體carry全隊b隊

6個stay 4個out
睇黎大家對牙禿都仲好有期望

皇馬b隊已經唔存在
對馬體最多咪比朗/摩/卻休息下

我覺得宜家所謂a/b隊冇分別
真係睇施丹因應對面踢排返啱
對强隊/迫搶就出4312 ,下半就asso+機師屈速,當然最好係正選b9换bale雖然冇乜可能
中下游/同埋主守隊就出442,asso,機師左,右翼,同埋高仔可以代摩迪,肥牛都叫頂到細路

真係差後備右閘,中堅,同埋kane/hazard/dybala ,中埸就明明齊人,但係施巴同m洛出場少到冇乜信心

Agger,早就冇左b隊呢回事

入到4強已經超額完成
如果入埋決賽既話 輸都無所謂啦

咪係

我覺得買多個中鋒就夠

歐聯皇主場唔洗驚疤

右閘 中堅一定入番個
夏基美唔夠級數

中堅計埋拿大哥先得4個 細華玻璃
今季好好彩 主要靠3個中堅頂到依加

國家打比先大敗一場

但其實拜同利都唔似做得掂疤，
唔係四強鬥疤，都會決賽鬥疤（如果入到

平時靠拿祖頂哂成條後防,佢一傷都唔夠人用,細路,積仔一傷就係咁先
細華有實力但真玻璃 人

唔知點解覺得歐聯就係格食格
鈀鏝應該係最有機會做低疤
但偏偏鈀怕皇，鏝怕猁
拜狗唔遇西甲波應該無敵

疤今屆籤運好到

我地就保送psg祖雲

Psg/祖/鈀都有機會阻到疤 但比皇同痢打曬

我第六感覺得 入到4強會中疤狗 保送佢地

自己心水中堅有拜仁j.馬天尼斯,馬昆奴斯,祖雲個rugani都唔差
仲有傳緊DE LIGT好似幾勁,再唔係d.洛都可以
右閘就諗唔到人 之前傳ODRIOZOLA

我迷屁既巴西球迷都覺得你弱智

咪係 利呢隊西波應該打鏝以外既八強隊都會輸
但偏偏中鏝

我寧願疤拎都唔想見到拜畜隊保送垃圾捧盃
拎住佢個飛機聯賽過世啦

疤拎就六冠
有咩可能想疤拎

唔講以為辛機對拉斯彭馬斯個場踢得好好

辛同猩猩都係一場有態一場隱形
但猩猩有態果陣威脅大過辛好多

佢反拜唔洗理

得罪左光頭佬就坐板啦

Welcome hazard!

最近啲轉會消息 有冇傳佩狗睇中邊啲幻幻？

mbappe

反拜反上腦

我地拎唔到就 利>疤=鏝>拜

利=拜=鏝>>>>>>>疤

真係過晒火wo師兄
我咁憎尼馬都寧願佢拎唔比疤拎

早幾年都講過 起碼疤係有實力既球隊
比佢拎左都服 最多心有不甘
拜呢d畜生無資格
不過比佢抽中疤都贏唔到架啦

咁一定唔會想死敵攞到3冠王囉

俾疤拎左又要好似三年前咁潛足大半年

我地夠破咒連冠啦 怕乜鳩

我極端反拜眾所鳩知
唔岩聽咪當睇唔到

今季雞胸+疤拎咪柒到要潛囉
嗰期夠話十冠啦
但疤拎左之後根本冇皇區手足敢喺公海講野差唔多成年

風水輪流轉既姐

你要知道公海幾多屌奶星人等緊我地柒
洗足幾個月版都似 到時皇+朗又要變地底泥

不了 唔想又潛足成年

點只幾個月,美斯又拎金球都有排bin

朗都老啦 今年拎唔到 可能再無機會平手/反超

呢樣真 最好比牙朗拎埋今年

拎到歐聯仲有可能
比疤拎就無可能啦

痢d逼搶痴孖根

Abner leaves Real Madrid, returns to Brazil after four years

馬些路接班人已收皮

點會想球隊幾十年黎既死敵捧盃呀
你話想利拎都冇野講啦

其實樂觀d睇我地仲係大機
歐聯皇上力有無限可能

疤出局既話我都覺得樂觀既

我不能想像C朗已經33歲
隔離隊畜生個唐氏綜合症西班牙低調球王都係33已經體能退化哂

講講下變左 咁多隊入面我最想睇疤拎咁
搞清楚個命題未

我就理解唔到皇迷會係任何情況下會支持疤狗

想睇大帝們上左力 再決戰疤狗

搞清楚 其實係針緊紅字個句

反拜=/=皇迷

球隊層面上其實皇拜關係唔差
不過個人喜好我就唔會批評

對我黎講有一個 對拜仁
不過都係個句 個人立場黎 唔岩聽咪當我鳩up

你知一定唔岩聽一係就唔好講
你講就預左實比人插

Salah定世三？

我真皇迷同拜狗迷沾關係好差

你係49000
仲嬲緊占士唔跟daddy

真名王

我鍾意佢個名

又唔係未講過 高登年代已經講過呢個言論
總之都係個句 最好 點都係我地自己拎

留意到真名王想睇占士捧歐聯

你話利>鏝=疤>>>>>拜wo
最唔想拜拎我當你反拜先鋒
鏝=疤又係咩事

我只會支持占士有好表現
拜狗贏輸我都唔care

個人喜好冇咩好拗既

其實哥狗咪=疤 睇你點睇

世三養生到越來越肥

如果做lingard呢d廢物後備真是侮辱

賓馬同世三一齊養生 諗起都興奮

尼馬呢咁

入左四強再算啦

屁馬已經唔存在啦

其實巴塞今年都好難令人服 成季都係踢美斯一個,冇美斯既巴塞根本就減左7成功力,例子有上場對西維爾果場
Anyway,一定唔想巴塞拎歐聯

皇狗又咪係成季踢牙朗

SALAH啦 世三啲態度太屄

無美斯都仲有so9
皇無左朗無人識進攻

唔覺得巴塞淨係踢美欺喎 睇佢地仲係不敗就知啦

咪係 咪咁肉酸
不得不承認今年疤狗係抵拎西甲

利個3件數據咁好我覺得好大程度係因為高普戰術
你叫世三踢佢個套都會好勁

不得不承認包皮真是好勁

靜啦49000

肉酸25

講得好！

第一次認同你

無左朗仲有右bale

唔傷有態先講

牙維又引左你gay友入黎

低質會然

佢係 禾唔係

Sorry巴打,但我真係覺得唔甘心嘛 今季成季既轉捩點係C朗開季停賽5場,如果唔係俾人黑果5場,我地今季西甲點會冇得打

康打得罪你基友就燒落我到

唔講以為C朗復出之後場場入波救主

咪傻啦 靠牙朗一個入得幾多波姐

no

季初冇得打係多謝光頭佬

靠牙朗入埋賓周馬果份

唔係基友就你sp

好心d基佬呀寶貝呀搞gay出公海搞啦
唔開名了

男人老狗改個名做Alice

唔好咁肉酸賴三賴四啦 呢d疤狗先會 輸十三分就十三分 冇乜好講

牙維我地曼聯下年東山再起！

Ex改

本身我都有諗如果牙朗冇比人停5場可能會追近d
但屌奶星你睇下個射手榜
牙朗廿二球 跟住已經係bale11球
想問下其他人去左邊

咪成個女人咁啦屌 過左去就過左去啦

莓係雞係公廁

鳩白

係巴黎

屌你老母又引人屌我地賓仔?

係拜仁

賓周馬坐穩皇馬助攻王 邊個夠膽屌

拉空緊射手榜距離

包皮

聽到賓仔係助攻王嚇到靜曬

仲有gayc

唔明反賓咩心態 一係人生失敗者 一係妒忌

應該係妒忌我賓仔冇頭髮都甘能令囝

收到風迷占同賓仔好似樣

我都係

無啊 無論連登或者隊波都唔敢 所以咪正選

係..波蘭人..

利雲 你好嗎

利雲同占士下年做隊ke

隊友

ok 比占打sub i ok welcome back james
welcome lewan

Welcome sala

Welcome Kane first

u welcome 630

All welcome

Me來者不拒

又多個臭gay

笑了

Exclusive: Inter ponder summer deal for Real Madrid wantaway midfielder

Croatian international midfielder Mateo Kovacic is set to leave Real Madrid after the end of the 2017/18 season and Inter are looking at the possibility of signing him in the summer.

是但問 "xx"對祖雲達斯比數
siri都會答你架啦 死傻閪

Icardi加錢換？

CHING HO BALL !!

點會走啊 仲要番國米

弱智疤狗 自己講自己笑

on9到用siri黎打j

反皇質素每況越下

welcome 大把奶！！！

今天支持

Welcome HKD

掛住識波帝小白了

Welcome Kane🙏🏿

Welcome Kane no.11

kane no.10 modric 19 lewan 9

話說我之前mon most 見到有人話好憎我地因為成日光明正大咁話自己要買咩人 睇黎成日welcome 激親佢

on9咪搞摩迪件10號

welcome lewan dybala kane ddg

《漸被遺忘的安達盧西亞天才：施巴路斯》

由於在去夏的U-21歐洲國家盃裡發揮出色，讓初出茅廬的西班牙小將施巴路斯（Dani Ceballos），不但榮膺當屆賽事的最佳球員，更獲得豪門球隊皇家馬德里的招攬。雖然潛力深不見底，但在登陸班拿貝後，前貝迪斯人卻沒能於施丹的麾下佔有重要一席，而截至目前為止，此子更僅於今季錄得2次的聯賽正選上陣，發展情況不似預期。

好慘

施丹是對的

摩迪着多2年 退休
件10號比辛着

原來本身個計劃係佢繼續留係貝迪斯......

五月仔生日快樂 原來先得21歲

Benzma接班人

好似係掃把唔想？

做乜鳩

屌奶星班疤狗真係三日唔埋兩日就出公海柒

疤狗唔只冇腦，仲鐘意沖出黎柒

Manchester United offered three players as Real Madrid register transfer interest

Real Madrid have asked to be kept informed of three Manchester United players' movements ahead of the summer transfer window.

It is understood Madrid have reiterated their interest in David de Gea and are also monitoring Paul Pogba and Anthony Martial's situations. Gareth Bale is believed to be among the players Real have offered United first refusal on as both clubs prepare to freshen up their squads.

BALE DECISION MADE?

Gareth Bale made the decision to leave Real Madrid this summer back in February, reports AS.

He made up his mind to leave Madrid after the side’s 3-1 win against PSG in February, when he managed only 22 minutes of action as a substitute. The Wales forward has only featured for 36 minutes across Madrid’s last three Champions League matches.

Zinedine Zidane is open to the idea of selling. In addition, the Frenchman was keen to sell the 28-year-old last summer in order to make way for Kylian Mbappe, but Bale rejected the chance to join Manchester United and stayed put.

又柒？

屌光頭老尾

Apple 果個post 好似係

要Martial好了

Real Madrid are no longer interested in signing Liverpool andEgypt forward Mohamed Salah, 25, or Tottenham's England striker Harry Kane, 24. The La Liga side's top transfer target is Bayern Munich and Poland striker Robert Lewandowski, 29.

上季大好機會入包皮

食蕉啦光頭佬 繼續玩契仔連線過世啦咁撚勁 洗閪買人咩

點解 點解牙

唔sick ball,賓周馬是最勁

welcome 包皮

你就好 有bale

Bale依家既處境好似同占果陣差唔多

good luck then

屌打完次回合先出去串啦

最想要就係包皮

有包皮 右邊一定好勁

原本包皮同呀朗雙箭頭

咁貪錢

識諗嘅一定遲早走，PSG 財力係雄厚，但法甲冇RIVAL 同佢地爭根本冇動力去進步，仲衰撚過德甲
包皮長留嘅一定上唔到世界級

btw, 賤種拜 我屌哂你全隊女友

覺唔覺isco同lucifer個主角都幾似樣

一樣有股邪氣

呢個真

如果包皮做到拉空...
Good luck benshitma 🙏🏿

包皮最快都要下年先黎掛

黎到都坐凳仔

光頭佬咁鍾意包皮
黎到應該有正選

鍾意但買唔到

留意到某人一陣要睇阿狗

u

咁串

打d辣殺唔睇la

留意到Bale今次然波冇開post 一路好走

分分鐘已經傾撚掂數下季走

Too easy

今期流行 流行椎名真白

佩狗打手 請不要愈坐愈近

樓上臭雞

走就走硬 但想佢返熱刺加錢換kane多過去獌

又唔訓教 臭雞

唔好啦 唔想睇bale打mma

訓5著

臭G 98

lol dog

係咪有咩5會==

石原

我肉便器黎

我sp

我性奴

成班襟兄弟

靜啦臭雞

靜啦力架

吹咩屌你老豆49000

Ching 好波！

49000沒有一個是無辜的

英超球迷成日係皇區大戰

They call upon you, Vallejo

Jesus Vallejo is facing the most important week of his career.

From the bench in Turin he witnessed Sergio Ramos getting a yellow card, which ruled the Real Madrid captain out of playing the return at the Estadio Santiago Bernabeu.

It therefore opens the door to the Aragonese centre-back in the second leg.

Against Las Palmas he showed that he is now ready for the challenge and that his injuries are behind him.

The calendar allows him to play two in a row given that Nacho is injured and it's logical that Zinedine Zidane will rest Raphael Varane for the Madrid derby.

Real Madrid-Atlético Madrid: Raphael Varane misses training

Oliver Kahn puts forward Zidane for the new Bayern Munich coach

Oliver Kahn, former Bayern Munich and Germany goalkeeper, recommended that his former team should do what they can to bring in Real Madrid manager, Zinedine Zidane.

Abner leaves Real Madrid, returns to Brazil after four years

Abner's spell as a Real Madrid player has reached its end. The Brazilian left-back returned to the club where it all began for him, Coritiba, after three years with the Spanish side. According to the media in his home country, it was a free transfer, the same as when he arrived in Madrid from Estoril in Brazil.

米屈

過去再雪過沾屎

會員廢難道托你屍之前有冇改過名牙
咁生面口又出盡奶力開幾個Post吹奏C朗

龍我雷嚟

ng sick

會員張子強牙
上年又係咁吹奏

皇區閘口check飛員

都唔識

死肥積

見鳩白開鋪屎, 入黎支持下

又是lol9

死獌狗

Welcome Kane

Good luck ceballos

good luck bald, 掃把， m洛

含情脈脈

含撚眼

皇區治安靠你啦

對馬體睇怕又full team

我祝630搞你

狗口長不出象牙

輪換下啦
好驚比下體班畜生踢傷班主力

光頭佬要面，理得你班球員

呀維似住自己係力架，日日撩交打

馬德里打比前三天，華拉尼缺席訓練

◆

在經過了一天的假期後，球隊在昨天回到訓練中，開始備戰週末與馬德里體育會的打比。

正如預期的那樣，拿祖繼續缺席在皇馬體育城的訓練，他正在恢復他的大腿傷勢。

距離本週末的馬德里打比還有三天，華拉尼缺席了昨天的訓練，他在健身室中度過了一整天，這似乎是他是否能在週末的比賽裡登場成為疑問。

如果華拉尼缺席，皇馬將啟用拉莫斯-華利祖的中堅組合，他們在與拉斯彭馬斯的比賽中就拍檔過。

華利祖，施丹需要你！

◆

捷西斯·華利祖即將迎來他職業生涯最重要的一週。

在與祖雲達斯的首回合比賽中，他坐在後備席上見證了拉莫斯的黃牌，這讓皇馬隊長將缺席下週中的次回合比賽。

在與拉斯彭馬斯的比賽中，華利祖已經證明自己在長期的傷患後，為比賽準備好了；考慮到拿祖受傷和華拉尼的輪休，華利祖將連續在本週末的馬德里打比和下周中的歐聯次回合中正選，這是他夢寐以求的機會。

本賽季皇馬中堅在各項賽事中累計只上陣了8次，他的第一場比賽讓人印象深刻，在國王盃與富恩拉巴達的比賽裡被紅牌罰下。

然而，華利祖一直在努力訓練，現在到了賽季決定性的階段，他的機會來了。

馬德里體育會和祖雲達斯在等待。

無限loop

好想比佢擔下我碌巨龍

PatPat 清下次搵料唔好搵新浪同睇下年份啦...

華利祖上位日

其實唔同 一個傷患困擾 一個唔岩踢法

轉工升職但好難再睇西時間波

玻璃構造

靜啦迷雲狗

呀維又撩交打

真係要搵下細佬同積仔嘅替身
次次佢兩個一傷/停賽 好似打少個咁
拿祖一個又要頂中堅同閘位，華仔又成日傷，拉膠又成日申請攞牌
本來金毛係最好替身，可惜借完返到皇馬又比光頭佬雪到戇尻尻
肥牛同夏雞兩個明顯未夠班..

就算可能會輸 都寧願收起主力打歐聯

好撚難講
靚名王已經雪撚到唔識做龍咁

光頭佬傻既先出主力
留力輸左可以賴

下場打贏馬體都係幫疤減壓
二弟三弟四弟跟本無分別

最好keyword朗摩都抖下

卻，摩，米，keyword，細佬，積仔

呢幾個無咩特別事都唔會有假放

所以細佬每年上半季咪請假囉

拉隊醒呀，成日自己攞假

成條後防場場都嗰幾個 傷下 停下賽 替補已經落到Hakimi 呢d三線腳
踢死人啦 成隊嘢除左cam位 其他基本就踢死人 有腳又唔肯換 1隊場場90分鐘咁滯 根本就輪唔到休

皇區風紀

cam有得換都唔肯換
掃把佬真心慘

不了
記得拖舟話之後D比賽要全勝

你攬630

如果今年要買人
我覺得買多隻中堅好過買閘
咁拿祖就可以替補晒左右閘
不過我又想拿祖出多啲場
好矛盾

你臭gay

你人妖

皇區日常

實有人傷停 , 大把機會啦

樓主既老母好肉酸

買個識出波既右閘好d 喎

AIR Cristiano

◆

基斯坦奴·朗拿度的目標是不停超越，就像1988年佐敦的灌籃一樣。

C朗在週二的晚上打入了他職業生涯最好的入球之一，他完成了一個完美的倒掛，讓球隊2-0領先祖雲達斯；這個入球可能會像米高·佐敦在1988年扣籃大賽中標誌性的灌籃那樣成為經典。

佐敦在全國觀眾的面前嘗試了這一壯舉，自那以後沒有人忘記他的那一記灌籃，即使在今天，他也被成人和孩子們討論著，他已經超越了一名籃球運動員的影響力。

基斯坦奴·朗拿度的入球也將如此，他的入球可以載入足球歷史殿堂，在他退役以後很久他的這個入球也會被人們津津樂道，這是在面對世界上最好的門將之一保方的一腳精彩倒掛。

祖雲達斯球迷對於葡萄牙人的輝煌時刻獻上了響亮的掌聲，一些人則看的頭皮發麻，包括皇馬的主教練施丹。

來自世界上各個角落的人們開始讚揚基斯坦奴·朗拿度，佐敦曾有一句名言：“在我的一生中，我失敗了一次又一次，一次又一次，這就是我成功的原因。”

Air Cristiano

我代樓主FK7你

直接FK佢啦

98躺槍

點及你兩米黑人雨革鬥士

樓上係gay lo

閘住樓下反彈

Theo:“When they called to bring me to Real Madrid I didn't think twice. For me, it's the best team in the world. Now I have to keep growing & stay here for the rest of my career. I was very nervous the first time I played at the Bernabéu but I'm feeling more relaxed all the time”

Theo: “The call from Real Madrid was the most beautiful, happiest moment of my life. I dream of growing at Real Madrid, both as a person and a player, and if I'm to do that I have to work hard every day and give it my best”.

我係98細佬

負評者一世冇得做愛

皮已負 石原係我肉便器

你兩個係襟兄弟

成日打J傷身牙

我食第一手

係咪姐係左手?

樓上似彭乳硬
樓下似賓周馬
我似古天樂

主席係咁擲西瓜落海召喚果條傻西瓜

中伏

你咪傻西瓜

屌你牙

似法國人乃榮譽

念舊C朗探班惜母會照輸

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度周四赴酒店替士砵亭打氣，可惜母會仍在歐霸盃8強首回合客場負馬德里體育會0:2。

葡超球隊士砵亭周四在歐霸盃8強首回合作客馬德里體育會。皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），原來在賽前到過客軍入住的酒店，探望前皇馬隊友法比奧干查奧，同時替母會打氣。會方也在社交網站分享C朗到訪的相片，還寫道：「看誰給我們打氣啦？是朗拿度！」可惜士砵亭得「強援」打氣下，仍以0:2敗走。

C朗抵達酒店時，球員似乎正在會議室吃飯，不少球員繼續享受美食，幾個與C朗有交情的，則與對方拍膊頭閒聊。當然，國家隊隊友法比奧干查奧全程相伴，他跟C朗無論球會還是國家隊，都是多年老拍檔。

C朗1997年至2002年在士砵亭青年軍受訓，嶄露頭角後在2003年夏天加盟曼聯，逐漸晉身頂級球星之列；2009年轉投皇家馬德里更跳上球王級別，與美斯不相伯仲。

咩2c

點及你義氣仔女攬630
攬埋佢一齊躝啦

如果有一天 佩狗條柒頭懂得開竅

第一次認同你講野

別害怕 他媽的 佩狗的
一對雙腳 足以踢死個老野

Yes I will out

10 minuets

迷雲狗果然同630情同手足

講起630先醒起好耐冇留意d回覆no.
原來上面有d skip左

連狗德政好波

手足搞咩

一個左手一個右手

求上天將我樣貌變成拖周/Benzma

睇緊隔離個big gay post

成班痴線佬
就係等你講呢句

條友真係衝出黎柒

除左友賽，小花有幾何係國家隊入波
世界盃1粒都無入過

Bale wants to stay at Real

Gareth Bale does not want to leave Real Madrid, reports AS.

淨買傾唔要世三比牙禿留低

bald

想粘了

唔賣禿冇錢

拎達狗占屎筆錢去買

大家好

想哈美斯了

朗：catch me if you can

james賣得個4000幾，夠買邊個隻腳！？
拜狗主席偷笑緊啦，4000幾萬買個當打球星，就算唔用轉手賣返出去起碼賺3倍

賣巴利死全家 光頭狗佩狗絕子絕孫

光頭佬三仔了

機師=新魯爾 要上位了

迷光頭佬了

你祟法

Of course

你祟630

我不會似你們趕盡殺絕

事到如今迷雲狗仲攬630

咁佢去阿妓個post唔好返黎啦

生滋狗點叫到

賓懶惰去生活 朗拼命去生存
幾多人才於拖之手失去了的正選

皇區林奕匡

on99 ,rubbish

渴望踢正選 努力訓練誰怕氣喘
但那機會 拖掛在天邊

填詞可能冇真名王咁得心應手
但我作曲唔差 鋼琴演奏級

我唱功勁 似周杰倫

In細清I trust

ching已經填得very good
感受到個感情

Bale第一年幫皇拎歐聯已經值得留啦

不及真名皇功力深厚

卡斯咁多年功績咪又係比佩狗暗啞底趕走
仲有好多球員都係

佢真人似阿夕

有價好賣

換hazard ok

機會微乎其微

換KANE OK TOO

hazard 似想走喎

Welcome kane

實走啦
主場比死熱狗咁樣屠法 搞到變阿狗咁踢歐霸

c7 bale
isco
咁排跟本最勁
再唔係c7 kane bale都夠做，其實唔係佢主動走，只要佢肯正選/後備游走真係最好

BALE左翼先係最勁

放bale左翼 朗傾中間

其實bale做唔到賓周既野咩?
賓周一樣唔防守,助攻bale仲勁,bale打唔到賓周個位咩

呢到咁多音樂鬼才

Hi 老坑

想撚狗了

Ok 你做狗

卡卡同雲佬咁就差唔多十年

笑what

出黎隻秋 我bk場

好 贏左黑人代表拳王牙維先

賓周獨一無二

Good Luck Bald

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜h

Goodbye James

換過啲隊醫仲好啦
啲人咁撚易傷

前排一直忙唔得閒，最近追番 3 個 post ... 得出以下統計:
(1) 50 % : 你肉酸，佢 25，臭 G / Gay，攬 630 ...
(2) 20% : Welcome XXX / Not Welcome YYY ...
(3) 15% : 互咬，迷 / 反占 / 伊 ...
(4) 10% : 新聞，評論，正常傾波 ...
(5) 5% : 其他

基本 1，2，3 都係皇區日常 ...
可唔可以正常傾下隊波

唔信迷反占得15%

第34週西甲改期 *

講得好！！！

屌 好驚下季賣高仔

想玷了

你肉酸

正經傾波：

1.占士必須回家
占士既killer pass 傳中 配合太勁
特別係落後個陣好有用

2.猩猩必須躝
一季踢得三個月食屎啦屌你

3.Kane必須come
用猩猩交換win win
又可以做賓周既後備

4.世三必須come
有世三猩猩個位就可以有人踢了
唔好講咩留返個位比後生上位
我屌你老母 有能者居之
伊同辛有料既怕咩競爭
今年板凳深度咁衰仲講唔買人？

5.Welcome屌帥

重要性由上而下減少

大家見到個統計就即刻出黎打句肉酸25

1已經無可能

唔鐘意咪過主囉

就係等你講呢句

2 3 4 講得巧巧

welcome mbappe

可唔可以加多項 welcome dybala

Dybala係奢侈品
有固然好
冇都不能強求

Civil war

25

stup up la psg dog

Good bye Bale

ho ball!

好波

Ho ball !!

Welcome hazard

Bale > 夏薩特

1. 迷占還迷占，但光頭佬唔用佢，況且合約行使權响拜嗰邊，算罷啦。1% 回家 ...

2. 猩真係兩難 ... 成日傷，佢想留，但佩狗想賣佢籌旗買其他球員。50% 賣走

3. 傾，熱嗰邊似乎唔會放人，而且一定貴，兩億 ? 20% 買到

4. 世三嚟機會似乎最大，扭計唔同車續約，光頭佬又冧佢。80% 買到

5. 去到季尾先算啦。光頭佬五冠歐聯冧莊，又控制到更衣室 ... 用人唯親同嘥咗班新人 ... 對佢真係又愛又恨。10% 光頭佬走

Good luck to me...

Btw Isco IG Story有條訓練片
靚名人比佢撚狗

返英超既話多數去獌

可能過鈀，貼錢換尼馬

光頭佬入到傾就G持留隊

入唔入到都應該G持拖帥

入到但照用賓周

Isco, Kroos, Casemiro and Modric are likely to be benched against Atlético with Bale, Kovacic, Asensio and Vazquez likely to start. Benzema may also be rested leaving Bale to lead the attack with Ronaldo. [marca]

正 可以睇佩狗屌柒佢

賓周係時候踢中超搵錢了

佩狗都係迷賓

我卻

終於都有得抖下

Bale已經變左b隊

錯左 BALE已經唔係我地既人先岩

Gareth Bale has no intention to leave Real Madrid this summer

佩狗要籌錢買沙拿了

卻米摩全部抖
高仔同邊個搭 唔通係掃把？

開個M洛比你,442左辛右機

中曬

伊+M洛

welcome lewan

擺夏雞美係中場都唔會出掃把

秒

掃把90MIN換出黎玩多佢一次=光頭佬style

光頭佬是對的

M洛對住馬體條黑鳩Thomas同koke瘋狂迫搶
諗起就興奮

講真呢場輸都無所謂
等疤唔可以係聯賽輪休美斯好過

對羅馬輪休都得了

c7 bale
a20 m洛 高仔 v17

不如換掃把4231 la

m洛點鬥下體呀
平時好日都唔出
一出打大支野
施巴大賽經驗點都好過M洛
我地要控中場派M洛高仔真係含撚
上次打las palmas 高仔M洛換入黎個陣場都控唔到

btw 好期待施巴+高仔

光頭佬: 我就係要出M洛唔出掃把

C朗拍片冧馬迪囝囝

【體育】尼曼查馬迪兒子最近抄足基斯坦奴朗拿度的經典慶祝入球姿勢，C朗得知後就拍片回應，冧爆這位小粉絲。

曼聯中場尼曼查馬迪（Nemanja Matic）的7歲愛兒Filip追隨爸爸的步伐，早前加入了紅魔青年軍。最近，Filip就抄足前魔兵基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的經典慶祝入球姿勢。

莫迪歷把Filip的慶祝影片展示予C朗看，後者隨即拍了一條短片回應：「Filip你好！我想跟你說聲hello，我知道你是我的球迷。莫迪歷告訴我，你跟我的慶祝方式是一樣！保重，希望之後可以跟你碰面。」

馬迪於instagram上載了這名皇家馬德里球王的回應短片，更表示：「我的兒子十分開心。」Filip從小就是紅魔忠誠球迷，如今獲得偶像拍片回應，當然心花怒放。

圖片來源 : Instagram圖片

最好出埋theo同夏基美算

叫高仔拍個冇經驗嘅防中
倒不如高仔打單防中拍一個有技術嘅施巴
不過睇光頭閪都係想雙防中唔要施巴

唔洗諗啦 結論又係勝利十一人

收到內幕消息
掃把打吡正選上陣！

no 掃把 no party

出女人型睇佢腳震震先正

GAY.........

you2

我係C打

姐係比630抽插

又JER=.=

oh

抵啦臭雞！

c ba lo c!!!!!goal!!!!!

鬼叫你無

BAR 1:0 REAL

出朗正選都好
不過希望喺贏/輸2：0咁上下就換走佢休息

必須休息: 華仔 摩迪
最好細佬積仔都有得抖

Real Madrid 3:1 Atletico Madrid

收皮

肥牛細華夏雞米=客其他

希望賓周馬手下留情唔好扭咁多人

最緊要我朗入波保持狀態,之後輸波is ok

yes

對面條防線聽到賓周馬個名尿都賴埋

好明顯仲未走出比賓賓扭過既陰影

光頭佬條on9實出大部份主力

賓周都扭得過真係極大陰影,身邊d朋友應該成日攞出黎笑

唔撚係講笑，我有預感賓周馬已經儲滿氣打吡爆發

你d預感咁勁james就唔洗走啦

尻唔撚搭八
又拉james黎講把撚咩，尻存在感呀！？

15％互咬呀

講起又講 條唔知乜撚野茶去左邊 ??成日幫美斯含果個

why no 出來抽牙朗水牙

去左手機台做打手了

無野講x十億次

尻白我成日見到你係公海笑我地賓仔 屌你老母

630二世

咁你記得攬埋我

在皇馬的歐洲“聯賽”裡……

◆

在過去三年的歐聯比賽中，皇馬幾乎踢足了這項賽事的所有比賽日，都靈之戰是皇馬在過去三年內在歐聯中踢的連續第35場比賽。

在連續捧起兩座歐聯獎盃後，皇馬還需要三場比賽(38輪)迎來這項賽事的完整賽季，如果他們晉級歐聯準決賽的話，在首回合3-0作客擊敗祖雲達斯的前提下，現在看來很有可能。

自從2015-16賽季以來皇馬在歐聯中進行了35場比賽以後，假設有84個積分(勝3分、和1分)，皇馬26勝6和，另外還有3場失利，分別輸給了禾夫斯堡、馬德里體育會和熱刺。

排在皇馬之後的拜仁慕尼黑，他們在31場比賽中得到了68分，落後皇馬16分，戰績22勝2和7負；巴塞羅那則是在29場比賽中得到了63分；積分前10的球隊還有馬德里體育會、西維爾、祖雲達斯、曼城和巴黎。

這幾個賽季皇家馬德里在歐洲的統治是絶對的，如果他們這個賽季拿到三連冠，那麼這支皇家馬德里將又一次寫入歷史。

事實上，皇馬本賽季開始階段的戰績並不理想，在分組賽中，他們兩回合都未能擊敗熱刺，而且排在小組次名出線；不過當競爭進入了決定性的階段，皇馬的力量得到了加強。

如果球隊在本賽季再次進入準決賽，那麼這將是皇馬自2010-11賽季開始的連續第八次晉級歐聯準決賽，同時也反映了球隊在過去三年的壓倒性優勢，皇馬的勝率達到了74%。

球場上的領導者，和一個貨幣工廠
除了在體育賽事方面的成功之外，白衣軍團還因此收穫了大量的獎金，就現在來說，他們幾乎可以確保得到晉級準決賽後的750萬歐元。

有冇LINK想重溫

馬卡報評論：巴利和其他10名球員

◆

儘管整個馬德里都仍然沉醉於C朗的倒掛破門中，但還是有一名球員一直沉默。

也許加利夫·巴利是在都靈的後備席上最不開心的人，在對巴黎聖日耳門和祖雲達斯的兩場重要比賽中，他沒有上陣甚至1分鐘，沒有受傷或者不適，完全出於技術原因。在C朗首開紀錄的入球後，整個後備席都在歡呼，除了巴利。

在很短的時間內，巴利已經從不可代替變成了後備席常客；如果有教練選擇了BBC組合，那就是施丹。但由於巴利此前的狀態和傷患，以及伊斯高、阿辛斯奧和華斯基斯的出色表現，讓巴利在正選爭奪中落後了。

事情就是這樣，如果上面提到的三名球員沒有受傷，他們在法國教練眼中優先於威爾士人，但我毫不懷疑巴利將成為馬德里德比的正選。

巴利是一名偉大的球員，懷疑他是愚蠢的。但事實上，皇馬陣中全都是非凡的球員，除了做好份內事外，你必須保持身體健康、興奮度、願意隨時接受等待，並且微笑著完全所有事情。而不是只有當事情向著你的方向發展的時候才能保持微笑。

巴利有機會在與馬體會的比賽中正選，他必須利用好機會。現在他的身份已經改變了，所以他必須咬緊牙關。只有他扭轉了局面，才能繼續作為施丹的首選人員。當然，伊斯高、阿辛斯奧和華斯基斯也不會放棄，世界盃在等待著他們。

作者：Amalio Moratalla

我無話保630 只係不想趕盡殺絕

仲有挑逗630

反白大將軍

有冇手足掛住我

NO

你掛住630

咪亂講,我地好FD的

放過佢

系

收啦

公海做乜個個留言都就係等你呢句同無野講

如果M洛 西巴 theo 是但兩個正選 我含拖條舟

收啦你有撚錢飛去西班牙
係就含樓主

樓主絲打嚟 無撚比佢含

你同臭jer佬互含

樓主系絲

GgMu

你同樓主都系雞系公廁系肉便器

成日以為今晚

歷架維

今晚睇牙維愛隊比死敵禁住砌捧杯

你老人家早啲訓啦

牙維會戰勝歸來

禾愛隊聽晚先踢
hala madrid

嘻嘻

收到風你去康打愛隊

你同630嘿飽佢啦

迷雲狗

屌改漏左

ok now

心境年輕

柒

唔關你事牙死鈀狗

牙朗練習又玩倒掛

今晚我曼目標係唔比最域捧杯

某獌狗今晚應該會嬲到訓唔著

死廢老

你死基佬

唔好jer住牙維

哥帥歐聯輸波 今場誓劏狗發洩

GOGOGO

趁哥狗病攞佢命,nigga維又嬴

渣ga

hoball

希望大家今晚唔好串牙維

迷摩狗

迪奧為打吡同阿哥冇計傾

【體育】周日馬德里打吡，皇家馬德里大戰馬德里體育會，同時是迪奧靴南迪斯及盧卡斯靴南迪斯的兄弟對決。

迪奧靴南迪斯（Theo Hernandez）今季從馬德里體育會加盟皇家馬德里，盧卡斯靴南迪斯（Lucas Hernandez）則留在馬體會，兩兄弟從自成為對頭人，更會在周日西甲馬德里打吡對碰。

迪奧坦言，大戰當前，在家中不會跟哥哥談及比賽：「打吡永遠都是特別的比賽，而跟哥哥一起參與其中，更令打吡變得更特別，不過，我們在家中絕對不會談及今次對戰。打吡帶來更多動力，激勵我們發揮最佳水準。」

兩兄弟同樣司職左閘，迪奧在前輩馬些路仍然大勇下，今戰相信難以有上陣機會，至於盧卡斯就因為正選的菲臘路爾斯正在養傷，將會擔正。

圖片來源 : ©AFP

死人妖

摩daddy 8強出到

死利狗今晚睇我魔點樣教訓最域啦

摩DADDY帶我皇破16郎宿命
死老野雲加破西波皇16郎紀錄

菲奧：我不會和哥哥談論馬德里打比

◆

馬德里打比將會迎來菲奧·靴南迪斯和盧卡斯·靴南迪斯兩兄弟的碰面，不過菲奧稱這是他們避免談論的一個話題。

“在我們參加的任何比賽中，我們都會盡最大的努力去取勝，不過馬德里打比肯定為我們帶來額外的動力。”

“打比總是很特別，我和我的兄弟在不同的球隊在打比上交鋒又有更多的含義了。不過我們在家裡時都會避免去談論這場比賽。”

菲奧現在專注於提高自己，並承認自己在度過了磨合期後開始衝擊自己期望的新高度。

“我很高興來到皇馬，這是一家很棒的球會。當皇馬打電話給我無法拒絶，我甚至都沒有考慮就答應了。一開始我很難適應，我希望在皇馬不斷的提高和成長，不論是在球員還是個人方面，我每一天都努力做到這一點。”

C朗將會出戰馬德里打比

◆

與馬德里體育會的對決永遠是特別的，身穿皇馬球衣9年的基斯坦奴·朗拿度深知馬德里打比不僅僅是一場比賽。

因此，施丹決定決定讓他出戰，這與葡萄牙人的想法一致。

在歐聯的首回合中，C朗的梅開二度讓他充滿能量，在本賽季歐聯中他已經攻入了14球。入球狂潮也延續到了聯賽中，在國內的比賽裡，C朗在過去9場比賽中攻入8球。

上一次C朗沒有入球是在對利雲特的比賽裡，自那以後，C朗重新發起了向西甲金靴的衝擊。葡萄牙前鋒目前排在射手榜第二位，與蘇亞雷斯並列。

美斯以26個入球排在榜首，不過本賽季到了這個階段的C朗如此強大，還有8場比賽，他有能力追趕上巴塞羅那前鋒。

目前C朗的小目標是馬德里體育會，這支同城死敵排在C朗最喜歡的球隊中的第三，前兩位分別是打入27球的西維爾和23球的基達菲。

上一次的入球來自2016-17賽季的歐聯準決賽首回合，皇馬在主場3-0大勝馬德里體育會，C朗包辦了那場比賽的全部入球。

基斯坦奴·朗拿度不會錯過的。

嘩屌 摩佬又上水
當我無講過野

個班自命清高唔會屌自己球員的疤狗

或許只得朗共嗚 飛身倒掛的衝勁
只因賓狗垃圾這條傻莖
回味卡斯悲痛莫名 拖舟用人懶醒
多少遺珠是引證

吾系巴黎 得皇先會甘做

欺善怕惡

皇區Wyman

小氣薄 之敵人篇

你攬630都叫善 ?

我是屯門林奕匡

po出公海啦屌

歷架無性

繼續

牙維唔甘LA

同場加映

心戰VIVA 係疤狗POST 9UP

Mon足幾年

你知唔知有樣野叫 GOOGLE

佢5識的

Me一向蠢

所以咪迷雲

喂你洗不洗咁能串牙

但反雲更加無出路

天變了

占士拎到德甲聯賽冠軍了

我皇唔賣垃圾

拜仁慕尼黑隊六連霸

好難攞唔到

全自動嬴聯賽

伊斯高 — 你給我球我不會失 我給你的你會控到

吹奏到極點...皇馬泡沫幾時爆

如果4強打拜
占士係咪唔可以上場？
租借好似有回避條款？

邊隊有勁人咪買咗佢
再唔係咪等佢完約免簽

都話歐聯冇

大家俾D支持牙維

加油

49000

吉祥物有出,牙維慘了

笑死 一腳射左上太空

曼城贏埋今場係咪直接冠軍？

YES

德甲明星隊

阿維振作

牙維

睇獌聯你都要做劇透撚

阿維

冇野講

摩狗

廢撚到

阿GUN哩球轉身好靚

同歐聯2個人

阿維請好好振作

就黎456

牙維嬲到手都震晒

匿埋喊緊

一晚入面,英同德都有冠軍了

唔好咁過份

49000同摩daddy是有罪的

費sir紅都面晒

無見一排 擔泥都係咁廢

普巴真係好撚柒廢

D心態屄撚到...

妹下妹下

又有西甲 又有歐聯 黎緊仲有英超

19000

皇送走左擔泥有報應了

出面有個吹水新聞仲話普巴換摩卻曼聯蝕底

邊個再笑牙維就呢世有女

笑話黎

都唔撚同級數...

Media on9姐
不過印象當年真係有獌狗講過ddg換bale kroos varane

牙維不要哭

係呢3個再加錢

好似加埋拉膠仲要貼錢

抵啦nigga維

垃圾獌
Welcome hazard!

黑鬼信唔過架

想睇摩狗賽後鳩up多過場波

我係ddg寧願走，都唔加人工
成班雪糕筒係禁區都守唔到一個甘賓尼

有50%係笑牙維

你帶頭先 牙維第一個打你

原來仲要0射門，有冇咁撚廢

攻勢都組織唔到

拍大巴就叻

個中場都冇人識做波 靠隻傻閪黑鬼普巴咩

牙維哭吧哭吧 沒有罪

哇又中一球柱

隻nigga真係好廢

陰公摩佬宜家連防守都教唔掂

有冇中二？

仆街講完就入波

咪燈啦你地

得我認我燈

次撚次都係你架啦

博格巴

燈到入兩粒

係

你都有份

我撐獌

買左曼聯10皮贏 聽日收完錢去歐洲玩一個月

嘩我屌 冇睇一陣..搞乜鳩

你好朋友alice燈死了

想睇摩狗收皮 但又想哥狗收皮

on99 cha ga

想哥狗收皮多D

想你收皮多d

我屌你燈到咁就收皮啦

比痢大炒 再比獌反cup

笑死 勁多post笑尻pogba

原來唔關我事

Alice靜少少

再嘈我屌你個EX呀

喂講還講

想睇獌比人456

冇睇一陣就入2球

山齊士好屎 防反爆唔贏人

今晚贏唔到錢 我聽日逐個送可樂

哥狗連敗三場獌再比人456 ok?

出迪布屁未

又話撐獌

想睇哥狗出盡招數都輸

懷疑你係棋靈王

老野唔岩我

想睇哥狗係英超失敗

獌聯真係好多黑鬼

反杯

摩爹地又然

潮撐牙維

摩爹地

擔泥好波

魔性

你地仲敢唔敢笑呀維

唉

做乜撚野 球球都係任人射任人頂

前幾頁嘅野當我地冇講過 牙維加油

禾真皇

終於上水了

你班友燈撚到

YC吃屎吧

牙維好波

我一早話我撐最聯

你25

牙維我幫你推

不了 禾只針對你一個

反Cup

打交 打佢老母!!!!!!!!!!!!!

你左右不分

12碼？！

打交未

殺人足球

好撚好睇

D死鏝狗踢波定打人牙

楊格對阿古路落個下腳其實HIGH唔HIGH到波邊

估唔到哥狗今季個尾收得咁柒

黑鬼打啡鬼 諗起都興奮

屌你隻nigga

好多誤判呀大佬..

得你係狗

第一日踢英超咩

我撐你.......

根叔又係入完球靚波瘋狂炒粉

我一日都未踢過

好波呀 打撚死D鏝狗就岩

梗係唔係講緊你

盧卡古好垃圾

牙維有冇係電視前面揮拳??
嗚呀！！！曼聯！！！

屌你老味盧卡古廢撚到

我屌你普巴

又想燈

盧卡古都入到波我即刻跳樓死

4424 never die 牙維好波

LM

哥狗要還架

oh on

挽留

唔好 屌630屌到馬上風

聖基亞

嚇死 好彩有DDG

不過同navas 打祖記個球比仲差得遠

鳩白睇到未，得我挽留你
班偽君子

笑能死 到底識唔識守角球 下下任人頂

重點攻擊丹尼路

矛 睇緊牙莓d h漫

贏波係串啲

興奮到要即刻打丁

玩4424疤都唔係獌果皮

鏝城女職員好正

哥狗自己受返囉

為哥威威了

黎緊西波皇就輸波了

唔知牙維鍾意坐過山車多d定睇波多d

痴線
楊格手球冇比
鏟阿古路比返黃牌人
普巴後鏟要腳唔要波
勁撚on9

食屎啦死獌狗

G持

唔敢反力架了

睇yc個波得唔得?

講還講唔準講YC

哥狗同普巴講:下季黎我到

應該比維哥mark低左了

好彩係獌一早出局 獌熱mma雙子

呢鋪禾撐呀維

goodbye james

我都撐你

不了

牙維!!!!!!!!gg mu!!!!!!!!!

力架無性

果然性情剛烈

一齊出公海慶祝!!!!!!!!!!

無性=49000

曼聯真係拍得住02南泡

每季都有幾場大戰係出現一面倒嘅「誤判」

偶然與巧合

無恥=迷雲狗

呢場我撐獌聯啦 哥狗有報應

yc你好

牙維爽死了

送得走沾屎超爽

夠膽講光頭聽日一定用暗黑兵法
好日唔出掃把
一出就打大野
之後有藉口雞左掃把

我愛曼聯

送返班拿貝

hi降班水煙

明明4424 但好撚心涼

獌狗躝！

你大獲了

嘻

施巴大名單都無

掃把bye👋

真係賣撚左

輸是100%的波

我宣佈今晚波台係屬於我地曼聯既!!!!!!!!!
各位手足可以唔洗推D疤狗PO住了

拖舟變法

C BA LO C已經唔係我地既人

鳩白終於見真身

你班友傾獌聯傾左幾版

希望下季施巴係借走唔係賣走

50%曼聯

哥狗呢D傻閪人人得而GG

49000 in everywhere

水煙王燈撚到
迷邊個死邊個

佢迷沾

刀岩 打個和

開po未

扮
佢迷果d影都唔見埋

全部都唔係我地既人

好彩冇出去笑49000，成頁都係bin c

又雪

對施巴仲衰過對個condom

condom都叫用完即棄 施巴就用都唔撚用下

連坐bench都唔比